求黃教車師傅

之前開post開得唔好，唔一定觀塘區，最好九龍區，無嘅話都唔緊要，求介紹

推

我冇學車，Sor，不過勤操體能，跑得快過架車米唔洗車牌囉～～

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

今個暑假想學車 有無人可以介紹

再推